(J圖，包含ig ac) 大家幫幫手做份問卷要做 assignment

麻煩眾巴絲幫手做問卷呀，係關於蘋果日報既，好簡單

J圖如下:

感謝大家幫忙

太樣衰 唔做

有波都唔岩？

我要仔

依個岩唔岩巴打

絲 小鮮肉定要man

小鮮肉

博一博
其實之前好似見你係人地到留過言
你好似岩依d

見你post咁多圖幫你做左

見到啲圖 幫唔落手

THE NUMBER OF CATEGORY is insufficient

留名睇圖

多謝晒 好難捉摸大家口味

巴打岩邊類呀

Done

唔好比佢停 繼續本地薑

謝巴打

做完

感謝

hyperlink都唔貼點幫你做